『我話第二，沒人夠膽話第一』英文點講?

點知姐

I'm the best

I'm second, nobody is bold enough

If I were he second, no one can be the first

Me say the two，no people have enough gut say the one

I say da second, no people have dam say da first

me two, one?

I am the second but also the best

i say two, no say one

let me show you what is black in front of eyes

i am two, no one one

認真答 Second to none

I say two , nobody say one

one two ji ja bom ba

I go to school by bus

I say one two three four, you say one three four

入黎就係睇呢句